女仔做主動搵新識既男仔傾計 講啲咩好？

每次搵佢都傾好多野 但成日都會已讀我就唔會主動搵我 已經幾日冇講過野 主動搵佢聊佢講咩好

你的樣子如何...

自問正常樣 上次第1次同佢出去都有講有笑

即係佢對你無興趣 唔洗嘥時間啦絲打

正常樣

係咪有興趣就點都會主動搵自己？
不過有1，2次都係佢主動 出完街個晚佢都有搵我嫁

對左自已咁撚多年

自問好靚=還好
自問ok=正常樣
自問正常樣=柒

一係唔得閒一係無興趣

講真 對你有興趣又點會已讀你 唔好再呃自己啦

正解

你試下send啲露脾呀 波喇 嗰啲相俾佢再話send錯
如果佢都係冇主動搵你咁你可以收皮

自問柒=輻射毒撚

當自己係雞 仲要免費雞

Pish

我個Ex都係我主動搵佢傾計先
講真我都係頭一個禮拜主動開話題
之後已經係佢自動波日日搵我
佢對你有興趣既話 其實唔使你搵佢
佢都會主動搵你

冇圖冇真相

白滑大波

講扑野

呢啲我就真是做唔出啦

主動開話題咁講啲咩好
姐係佢已讀左我 我而家搵佢可以講咩

佢可能唔知點覆你啫。
btw你的樣子如何...

先唔好理個樣啦 咁做主動搵佢可以傾咩先

咩都唔知點入手

最後係佢同我講佢要訓 叫我聽日考試加油 我話你都係 早抖咁
從此就冇再講過野

當兩個人冇共同話題要特登搵既，咁一齊都好快悶

只要一開左就好好傾 不過最後都會被已讀 然後就完
跟住又要再搵話題講

我會cap d fb/舊登好好笑既野引佢傾
不過多數都唔使R爆頭諗話題
因為佢臨訓之時覆既野我會第二朝先覆
咁一來可以keep住傾 二來唔使傾話題

Send相
完

佢冇問你考成點 = 冇興趣

成日俾女搵

咪9up

但呢啲唔係好熟既朋友咁做會唔會好怪
好怕佢覺得我煩

唔好嚇我呀
可能因為大家都唔太中意討論考完試既野掛

今晚扑野夜唔夜

啲女會點搵你！

今晚扑鳩你個頭呀

有興趣就點都唔怕煩
如果佢咁對你 你會唔會覺得煩呀

add telegram, 教你點做
@deep_jer

你又講得岩 等我試下先

搵你攝時間咋 我都試過俾人咁攝

成日比人攝

搵我啦屌

屌，我都係
個個都搵我攝時間

搵你啦搵你啦

我地一齊比人攝時間

正常吹下日常野就得

好想被女仔搵

成日比佢已讀呀屌！

偏偏有啲人比人搵 但唔稀罕

對你有興趣講乜都得
但最好唔好咁多廢話啦

乜都講得 但都要諗到有野可以講先

不過而家有個好鍚我嘅男朋友

攰啦
佢有興趣既自己會搵你
無既
你搵多佢一百次都無用

成日都已讀就算啦絲打 何必搞到自己好似乞佢回覆咁
可能人哋有女朋友

但有1，2次係佢主動 會唔會係假希望。。

已讀一次又唔洗咁誇張既可能我面樣厚掛 但我唔主動咁點溝人喎

腿張開咪有話題

係咪你個口太臭呀

做嗎？

其實岩傾覺得你人ok既話兩日都得 我試過 最後而家fd到做左我既好閨密
只要人地feel到你正正常常ok咁其實唔係識好耐都可以約出黎既

都比5，6個男男地神既仔溝過既。。應該唔係係條街見到覺得柒既女囉

我個口好香架

你試下約多佢一次出黎睇下點囉 反正不成功便成仁
PS 我都唔好你幾多 上個星期絲打約左我出黎一次後 之後就覆少左我好多好多 呢幾日都諗緊係咪真係自己太柒

上次已經係我做主動約 再約唔會好明顯咩好似好cheap咁
個晚同佢出完去係佢主動搵我講野先既 但比佢已讀左之後就沒有後續了

我呢排同一個人咁樣而持續左2個星期冇斷contact
利申返 同佢識左2個星期

個男仔對你有興趣嘅話唔會咁冷淡

咁又唔算cheap 家陣又唔係獻身俾佢/俾錢佢洗… 不過如果真係0回覆就……都無得點救

點約 識左幾耐

佢同我有野傾個陣又唔會咁冷淡 係佢唔會主動搵我姐

約佢一齊去自修室 食左個飯
識左2個禮拜左右啦

唔係

你都傻嘅

講句hello,
佢elaborate就有機。
唔理就算la

咁點先係呀巴打

岩岩問佢有冇聽咩咩band
佢就咁答我 有呀😂😂

hea回，gg

我是咪唔應該再搵佢

9 up都唔識?

你對上一次比佢藍tick係幾多日前？

4日

your face your cTe

叫我fd幫我搵佢 點知sd左粒心比佢
係咪玩撚完

咁佢有咩反應先

算啦 佢都無再搵你 姐係對你無興趣

甚至係講緊你再搵佢佢都係hea覆你 所以真係算啦 對你有興趣點會hea你呢？

佢隔兩個鐘話 又玩？😂

但佢真係好鬼正 唔想錯失左呢個男仔

可唔可以形容下點正法

同我情況好似
但我問既問題係類似是非題咁

不如send少少對話上黎研究下

唔好安慰自己 有興趣既話佢唔會比個chat有任何終止既機會

j 長度，直徑是多少？
一日可以扑幾次？

識音樂又識踢波又幽默同埋靚仔有錢又高

好驚比佢見到個po
個內容就係問佢有冇聽咩band答有
錯手sd粒心比佢問 又玩？

佢咁答我 完全係off左topic

經常比佢藍剔，但佢見到我好多野講，想點？

好朋友

Friend zone

Same here

同個男仔以前係hi bye friend
前兩個禮拜因為做project熟左
開始傾snapchat wtsapp
前幾日約左出黎食野 黎緊約左睇戲
其實點先知道佢想點

你約佢定佢約你？

屌 見人條件好就撲埋去
自己爭取係好
但人地都唔撚覆你啦

無話邊個約邊個既
係無啦啦講起就約左

再試下冇壞既
邊個唔想要白馬王子呀

回撚完你個post
即刻比人攝時間

好撚sad
真係同佢只係識既關係，可以點主動爭取

面平厚D 主動搵佢 咩都講下
開始緊係唔會太深入 傾耐左可以留意下佢係咩人

係咁主動搵佢 好鬼驚比人嫌煩
同佢傾計隔幾個鐘覆一次 想點喎屌你

痴線,佢大把選擇,又真係未必會揀你

條件真係好好咁喎

但睇佢ig又唔係好多女留言個啲
同佢出去見佢極少禁電話 gup到佢mon好似冇乜人搵佢
可能佢係唔鍾意覆msg掛 FF

咁你地上次出去係你約佢定佢約你？

我約架
但個陣佢篤我腰問我拎糖食

其實好多年輕男女都唔會只係約死同一個對象出街，美其名叫識多啲朋友，實際就係漁翁撒網

所以啱傾啱feel咪試下keep going，唔啱咪第二個，無必要咁上心

利申毒撚，以上論點純觀察所得，唔知樓主嗰個係唔係，不過就咁睇就

不過樓主竟然係因為外在因素而覺得個男仔正

新識既點知佢內在係點呀 鍾意人地外在先都好正常姐
況且佢內在都好正囉

我毒撚 好難先識到男仔 冇得漁翁撒網

點樣架 求教學

你指點約佢定咩

你啱啱先話新識，宜家又內在都正
希望你所講既內在唔係佢識音樂，運動個啲

唔係想抽秤你，你前面先講完有幾個男男地神既溝過，個樣唔差點會無厹溝

如果對方冇心傾 好難傾到落去

係講緊呢樣呀

頂 個啲溝完就bye bye啦 仲點會keep contact架厹有 不過我屌走左佢

。。我係咪唔應該再搵佢了

識十個肥西九個都話自己小肥正常樣

淨番果個話自己都唔差架

百幾likes既ig男神應該唔會想溝肥西掛

睇like數做人都知你幾膚淺啦
人地d有內涵既好仔點會睇上你

又唔係我鍾意佢
我識仔都難 好難識有內涵好仔 所以呢個好難得

點約佢 我想約同事又唔知點自然啲

算啦樓主應該好細

約食飯咪話今日冇人得閒陪我食 你得唔得陪我呀？
利申 我係咁約佢去自修室既

係呀今年dse

得唔得閒